收到風，雲哥聽日睇淡

#466

大家收到神的旨意未